[放負/抒發/新詩]失去你的一星期

唔想同朋友呻，無面目對朋友講
亂寫左d野，抒發下

失去你的一星期 -

神將光帶到大地
但為何從我的世界中移去你？

失去你的一星期
世界彷佛沒有色彩
花是黑白的
路人是黑白的
天是黑白的
街道也是死灰

回憶的笑臉也逐漸變模糊
愈努力去想
愈是心痛
因為你的世界裡
我已經死掉

成長中必經之痛
這些我通通知道
但我仍未能原諒自己

很想將世界關掉
找個角落埋葬自己
和那死去的愛情

大概因為自私
辜負了你的愛

也是因為自私
才會想逃避這樣的收場
咎由自取的收場

一切也是咎由自取

咎由自取

對唔住 我知錯啦 你可唔可以返黎我身邊？

同連登仔講有用咩

好詩 好詩

sorry 笑左
一路睇一路忍唔住笑
作下詩好呀 抒發下自己
搵朋友傾下搵d 野做啦

老婆呀！我知錯啦！你原諒我啦好無呀！